再多3人中肺炎

#衛生嚴重警告資訊 #一手
慧安園3人已確診武漢肺炎
請居民及附近居民小心防疫

From tg

一定係去完大陸返黎賴野

高登直播緊

推

有冇其他資料

我屌呀，帶箘者

第十一單了？

確診？

來源

#市民報料 #坑口 #安寧
2144 安寧花園內有一架救護車
全部救護員著曬保護衣
未知何事

有冇相關資料或新聞

有無source

未知何事定確診?

fake news味好濃
以往確診都係先開醫院名
過左半日-2日先開住宅名
好難一開始就開慧安園

本台就昨日慧安園有三名患者懷疑感染個案，就我們所收到之資料整合如下：

1. 救護員（一手）於慧安園接收該三名患者，患者來自湖北省；
2. 三名患者現於將軍澳醫院診治中；
3. 有慧安園保安表示收到懷疑個案，表示某座需要徹底清潔及消毒；
4. 兩位將軍澳醫護（一手）表示 “rsv +ve, novel cov rapid test negative
tmr will hv formal results” （指：流感呈陽性，武漢肺炎初步測試為陰性，明天會有正式結果。）

所以目前為止還是懷疑個案，我們對之前所引起的誤會及恐慌深感抱歉，而報料市民及各admin的初心只是希望大家提高警惕，切勿掉以輕心，要時刻保持個人衛生，有最新消息會盡快發放；我們日後亦會再嚴格把關，為大家帶來最快最準確的資訊。

屌...住附近